[夫子輸波日] NBA 2018-19 regular season討論區 (67)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

Ellington

留名一身蟻

Real Madrid>>>>Mavs w/o Doncic

其實oneal第一年都好撚勁架wo

好似想trade

Mavs: Doncic>All teammates

近10年呀盲丙

Royce Oneale

見到大家數數下數到grant hill同TD 咁咪提下oneal囉

數古人真係無咩意思
通常打多幾年大學

Ellington好似又傳過猢

數埋AI啦
ROOKIE得分王

當值同牙皇俾新仔個年邊個勁D
係FANS屌隊友方面

佢打湖個年我覺得佢幾勁

嘩 大腸咁都追到

繼續double我

潮到底有乜人唔會想要

Pg13

書人

HB: 宇宙勇冠軍成員
DAJ: 第一中鋒
DSJ: 新westbrook
Dirk: 唔駛多講啦

有咁多好隊友都唔滿足,一味賴

唔要女人

3pter就要
想今日猢西十

使唔使係咁夾刷分仔

KCP

咁你地大腸俾下力好唔好
打到咁

係 當值球球入晒
一早贏左啦

應該想換d平平地既射手黎試下

Ellington 呢d應該一張新人約二輪簽夠換

盧帥戰術俾人發揚光大

on9 KCP

書人 -6

想睇yc

ig > booker
confirmed

lbj behind the back
你識條撚

正常啦
即係pg>booker喎

oubre

ig識射波未

死廁狗又攪事

Crawford d波好難睇....

mb rookie勁過doncic啦下嘛

屌但有時真係靠佢啲3pt
好過你見到oubre入corner pull up或者衝入去fade away

oubre得罪你？

邊有得分王

可以熄機啦大腸迷

得31場唔計

kelly靚仔好多
佢都有好多場好波啊，柒一兩場冇計嘅，反正大腸宜家喺度tank

柒咗好多場啦

今場ig要拎30+了

大腸幫幫手beat LA好嘛

盡左力啦屌

湖人第4節會自爆

大腸連湖人都唔夠打 執柒咗佢喇

本身都唔係勁，又hea打，仲要傷tj同ayton
慘過yc

Royce Oneale 真係蔗渣價錢，打出燒鵝味道

大腸好撚垃圾

呢句已經講左幾年

大腸送暖暨加送勝場紅利

OK後日打柒你

終於識贏

太陽d波真係totally no mood to 睇

俾條生路魚腩行下

Booker其實係咩水平

比人double成場冇mood睇

太陽可唔可以追返10分8分先啊~

刷分仔嘛

鏟得射得，但冇乜make play 能力，做個sg幾好。不過大腸宜家個陣容又畸形又傷曬啲人，都幾難為佢

point booker is a joke
有tj同ayton係隔離, 佢都係自幹型
可能做到klay/甚至upgrade版klay
但一日未有pg, 你乜柒都唔會知

季半point book了, 再打多季無pg, 幾肯定會廢過klay

咪撚玩啦大哥
佛祖有佢D持球我唔敢想像會幾癲喇真係

太陽幾時先肯明白tank一百個高draft pick潛力新仔係冇撚用

pick到勁人都唔會突然幫成隊upgrade

半場12分
認真有得追wo

比多5cm佢，就係第二個A米

全nba 灌籃最有暴力美感

咁講booker
都唔講得潛力!??

屌
輸波culture又搞衰啲鬥心
係咁draft又撞位, 撞talent, 分工唔明顯又會爭波打
追大星又追唔到, 寧願放小小去trade good veterans

根本兩個唔同款既你點會拉埋佢地兩個喺一齊
佢除左就收山個幾年我諗都好難會好似佛祖咁囉

根本養唔曬 你仲要係西岸起機 拎啲新仔去換人啦 唔係有排tank

直接trade booker啦，養壞晒啦

去gsw

啱啱先簽左大約 trade booker唔現實 大腸應該都唔會咁做啦 比球迷屌死

呢幾年booker 刷數據刷得靚 無奶油唔簽

係實簽 而家trade佢唔現實 季尾打包JJ今年個pick睇下換唔換到星啦

唔識bulid隊
換到star番黎都起唔到機
例子： lakers

沙漠不了

都好個而家萬年tank啦 大腸真係夠曬潛力

你on9架

刷分仔係難得連sarver都鐘意嘅人，trade就肯定唔會trade

其實booker ayton正常都唔trade啦
其他拎曬去換咪算

一兩季內都入all star

kelly食左屎?

聯盟以數量不足拒絕Davis Bertans參加三分大賽

據NBA記者Jabari Young報導，消息人士透露，Davis Bertans想參加3分大賽，但是他的請求遭到了拒絕，聯盟給出的原因是他本賽季的3分數不夠。

不過聯盟給的解釋有些站不住腳，已經確定參加3分大賽的5名球員中，賽斯-庫裡（131投63中）和德克（47投12中）賽季至今的3分命中數都比他（187投92中）少。

差別待遇

鬼叫你係刺狗

屌牙拉脫維亞第一大前都吾比挽

sorry 你唔係造星名單入面

Dirk都有得玩
睇黎明星賽要有球員同媒體票係好合理

大腸

NBA歧視9指外國人可恥
要求左膠跟進

咁明星賽，冇人氣冇架啦

已經唔係歧視
而係有客觀標準量度嘅野都唔俾入

左膠:佢都唔係黑人

3分太準唔俾入

我覺得Dirk分分鐘會唔夠時間射曬25球

不過球迷投三分賽應該會變鼓佬 病閪同DAJ

識你老鼠咩

我寧願睇呢啲
但你要玩鬥準嘅
唔該就真係搵啲準嘅黎玩
Dirk

都係鳥清第三年好睇D
好似有心玩野絕殺贏咁

好心dirk依啲就當特別嘉賓啦，點解要霸咗個位，搵多個射頂龍咪又係多一兩分鐘

咁allstar 就應該簡wade rose入隊啦

三分賽咁多個位都唔肯豪一個俾人

整個廢老挑戰賽算啦

全聯盟最高3分命中走去報3分賽俾人reject都夠好笑

個個咪叫明人賽
Tmac Logo Airball

廢老一齊玩

三分賽：Dirk
入樽賽：Carter
技巧賽：Wade

俾多個pau你玩廢老對抗賽國際隊隊長

廢老賽要求36碎以上先可以參加

賽斯-庫裡係curry細佬？

zubac last 5 minutes

Seth curry係呀

Michael C. Wright
@mikecwright

It's confirmed by @ESPNStatsInfo that Pop's timeout just 16 seconds into this game registers as the quickest timeout taken in the NBA this season. The previous quickest was by Brad Stevens 29 seconds into a game.

下午5:03 - 2019年1月27日
乜撚野Record黎

最快屌人記錄

睇唔到

Doncic

難得打起左

真心覺得西岸頭九都有得打季後賽，唔係既對湖人好唔公平

我suns的子弟

提醒返潮fans，今場Young core出場時間好似唔高

唉
銀仔屌你老母啦

禾地矛ayton, tj, melton
三個正選

應該出唔到dunk contest

derrick jones收皮？

Zubac 35min

Erik Spoelstra on Derrick Jones Jr.'s knee injury, 'It was scary. My stomach dropped'

條友太樣衰驚影響收視

腸fans表示
Zubac今場打得好好, box out靚
blk預判個位好好, 雖然我地suns啲位算易估
希望lakers唔會再入center食佢時間

快d trade 返幾個真心打波隊友比Doncic 啦
場場都係咁

今年最sad係levert, oladipo, derrick jones
Barton都sad, 不過已經返來打緊波

最快都要offseason先做到野

唔講最唔最強
如果淨係計skill ，
當值會唔會係The most skilled rookie of all time

唔知點解打起左

夏天連SL都打唔掂

Lin個膝頭，好多手術痕跡...

頂你打得咁咁差仲同Alex Len玩篤波

有待觀察
雖然只係對reb最尾的suns(再加無ayton)
不過boxout反應幾好
幾想猢養育下, 反正同其他所謂yc talent上都無撞位

短手比人低估

最尾入咗雀你會點?

我都見到
垃圾球隊都有人想去

同爵trade

有咩人換到

樣衰

Milsap，不過到時露寶可能藍tick食蕉

去邊都好過Detroit

cls

Rockets

大家睇好Zion定RJ？

短手好夾，但係又唔捨得Millsap

體能star搭well developed star
有冇令你諗起2014

下年中產簽番

邊有咁理想

一定option in

Team option 喎好似

Team option

Oh

咁一定唔option in

如果trade到短手，勁好多

幾多M話

呢個真 活塞真係冇個靠得住

鼓佬今季都麻麻
成季都係靠短手頂住

成季最威咪絕殺西波龍個場

有場對火箭最後啲三分好撚準
對快艇44分都好勁

30

我又覺得佢同joker會撞位，芬妹打慣咗hold ball

真普林斯頓

一定唔會

無星來的話可能exercise team option呢

無可能

我覺得短手係聯盟top 15-20

但佢應該冇Webber個腦

佢組織拆應好得架

Trade到就好，反正fa都吸唔到大牌
唔怕食短手份大約

Dlooooooo

looooooo

Snitch那能 d lo
I'm going dlololololololo

oh my dlo
he’s a really bad boy

最後去左湖

咪能燈死我羅

傾屎ok
豆腐加barley

Dlooooooooo

估計聽日dlo垃圾表現輸俾塞
條友上場已經露晒底

你真心反扮燈

唔係燈 聽日真係輸硬 對住塞啲防守佢唔識打

條友根本無料
mvp榜14位吹大左

Rajon Rondo was asked where the Lakers are at the 50-game mark. "It’s tough to say," he said. "I missed 60 games. LeBron missed 48. So, it’s tough to assess."

jm9 [s

暗示皇今季唔打
皇係打完34場休
34+48=82

休48場=休季^^

開始番對抗訓練就好快出得啦

Ｊａｍｅｓ同邊1個對抗訓練啊？
同老婆同ｋｕｚｍａ效果可以差好遠ｗ ｏ

發現係咩post都會見到癲濟公
仆街去RUNNINGMAN又見到佢 去LOL又見到佢

睇波比個po見到夫子發表感言

咁咩都睇呀嘛

占士夏登勁撚到呢...

夫子原來用呢個心態食杜老母

我成日入D POST都見到你....

我跟熱門睇

老是常出現

咩po都見到夫子犬

團隊acc黎

垃圾太陽

我記得佢lol銅牌 ？

係呀 咪又係咁

有鐵牌包你或了

愛回家成堆手足笑到仆街

個時入u先玩 咩concept都冇就去左打rank
就銅左
之後都冇咩心機同技術打上去
用慣坦英打開sup唔識carry英

禾新手任都未做完就棄左了

10年前的得分排行榜 Vs 現在的得分排行榜，得分全面上升了。

2008-2009年度：
Dwyane Wade - 30.2分
LeBron James - 28.4分
3. Kobe Bryant - 26.8分
4. Dirk Nowitzko - 25.9分
5. Danny Granger - 25.8分
6. Kevin Durant - 25.3分
7. Chris Paul - 22.8分
8. Carmelo Anthony - 22.8分
9. Chris Bosh - 22.7分
10. Brandon Roy - 22.6分

2018-2019年度：
1. James Harden - 36.2分
2. Stephen Curry - 29.3分
3. Anthony Davis - 29.3分
4. Kevin Durant - 27.9分
5. Kawhi Leonard - 27.8分
6. LeBron James - 27.3分
7. Joel Embiid - 27.2分
8. Paul George - 26.9分
9. Giannis Antetokounmpo - 26.6分
10. Blake Griffin - 26.5分

#10YearChallenge

成個聯盟個節奏打法都唔同哂邊有得比

十年前後廢老占都仲係27+

tvb post 成日見到AMilk

同爵士世界第一廢 都係TVB FANS來

虎撲1月28日訊 據馬刺記者Jabari Young報道，他被告知，馬刺前鋒戴維斯-貝爾坦斯想要參加2019年全明星週末三分大賽，但被聯盟拒絕，因為他被告知投的三分數量不夠多。
賽季至今，貝爾坦斯三分球179投87中，命中率高達48.6%。在今天的比賽中，貝爾坦斯登場28分鐘，得到21分3籃板2助攻，三分球8投5中。

嫌人唔夠星味，是但搵個藉口dq 人

你無睇都mon post咁撚得閒
定你都睇埋一份

Ching 頭先昏迷左?

賤

係愛回家po 大把呢度既手足
仲有個 係安凌黨
邊個基佬我就廢事講

dennis rodman深情剖白 諗番起上個年代佢同mj admiral chuck D恩怨
而家睇到真係眼濕濕

越黎越憎金城安

terry先乞人憎

二集先睇一集 (例如出街食飯睇電視)

又想知發生乜事咪會上去討論

已經嘈完喇？依家先入黎吹下水，見個呢段新聞好嬲。

賤種FOJ死全家

我反而唔明點解狗男女一直偷食都未俾觀眾投訴

咁愛回家除左成撚日食杏仁餅都算高質架啦

唔講唔覺 最近都無啦

頭先淨係話佢樣衰影響收視

發神經呀你

John都好黑人憎

Jenny就好撚柒正

Lbj,269,牙🐢，登登咪又係樣衰。

擺明係冇綽頭

傷太耐冇人提佢愛將 放過佢啦

作都作個好啲嘅藉口
不過銀仔臉皮厚都唔係第一日

好死唔死佢而家全聯盟命中第一
真係諗唔到咩藉口

點作啫
唔通真係樣柒咩

臭雞應該係嗰d一路留言一路搣指甲揻到流晒血喊晒口嗰種人嚟

其實冇咩藉口可以推
命中全nba第一
出手多過150次
除非真係太樣衰同得9隻手指只可以參加殘奧

值得一提的是，貝爾坦斯此賽季的三分命中率為聯盟第一
更值得一提的是，賽斯庫里與諾維斯基被邀請參加三分大賽 但投的三分球數量及命中數均少於貝爾坦斯。

想做比Curry掛

Nba大把人樣衰過佢，最主要係冇星味加唔係美國人

Curry拎過未

咁前幾年意粉都係啦 又係垃圾刺又係外國人又係role player冇星味

攞過啦
今次想做家鄉兄弟對決啦擺明

暫時1-4

你教練唔鐘意三分
為你著想dq你

話唔埋係pop暗中指示銀仔dq佢

Bertans同Harris都應該要入啦
Twitter仲有班傻鳩屌比Hield入

應該sell 情懷嘅地方去左玩實力（all star投票）
雖然呢到都講得通 因為zaza事件
但sell實力嘅地方玩情懷 dirk出手得47次玩咩3分賽
我又唔係睇笑笑小電影
我要睇叫ben閪 daj 鼓佬出黎玩算啦

睇實力嘅比賽出廢老都算，好心就比多個位啲真正有料嘅人啦

命中率第一,樣本數夠,咁都唔比入,抵比人屌

司機個個係nba請佢去架
要個位比都係seth比番啦

咁華Dee有咩玩

?

得罪講句Tatum玩Skill Challenge係唔係搞笑
條撚樣拍波都未識

但依家仲有3個位係比邊個

玩到遲下dirk 話讓位就真係一拍兩散

而家有0號會然 Curry Curry Dirk Buddy

大家都最後一季
Dirk有官方搵佢射三分

華Dee就因為賽制入唔到

所以咪話仲有邊三個會搶聯盟第一準個位

實力應該係Harris
但我估最尾搵Booker

今季啲三分廢到仆街，如果唔係靠上次冠軍應該無可能入到

就係因為Defending Champion入

同ig鬥 實好精彩

手感又玩？

Skill Challenge
Fox
Doncic
T.Young
Tatum
係到掟Wade入去搞掂

當年破紀錄，依加

射三分果下應該煩D
雖然今年好準下

要gimmick整個廢老球星vs退役球星算9數啦

預計結果

fox一馬當先但射極唔入

doncic包尾但輕鬆贏左

反而新秀挑戰賽美國個邊會點俾人炒

T.Young未過半場就起手射最尾球三分

病閪 Bogi Doncic Ayton

bayless翻生

病西可唔可以入三分賽 貢靚囝

贏左點算

個角色勁on9

Tvb唔拍多d Judy

屌你老母

記得有年組隊dunk contest 好撚柒

Jenny大波 識打籃球

條友用右手勾手有機會贏
同富仔後手後拋一樣

個屆係最7明星賽
半隊鷹隊當all star係3分賽咁打

傻強最乞人憎

佢直頭髮靚左

成班垃圾tvb打手

要搶AD了

好想Judy做自己野
由得我條鳩磨佢大脾
射完之後正眼都唔望我一下
求其遞張紙巾俾我抹

Woj: Agent Rich Paul has notified the New Orleans Pelicans that All-NBA forward Anthony Davis has no intention of signing a contract extension if and when presented and that he has requested a trade, Paul told ESPN on Monday.

bos

睇唔明，可唔可以講中文

終於有好戲睇啦

準備去潮了

俾我係鵝都送去boston啦
送俾湖做咩，同岸對手，又冇野值得trade

Anthony Davis requested a trade

今季內係去唔到bos
要季尾
但唔好忘記ad manager係rich paul
佢係我皇buddy

咁又未誇張到冇野

我湖今年就要奪冠

但主動權係NOP到

要埋你D YC就真係新奧爾良湖人隊

主要係ad一走nop就要tank
咁同唔同岸都冇咩分別

留名睇magic johnson仲係當幾條友係寶

換哂湖啲young core洗乜tank

呢類廟細燈籠大最撚正

你睇下冇我皇wrongdo tank隊都打唔贏

坐擁未來jason kidd未來kd
洗撚tank

bos 一續完 ki
all in 換ad 就得啦

唔撚理 總之換乜都好 搭單送多件kcp

成堆潛力股

拎KI換

安爺爺係咪唔郁榮縮冇得出手

大細超呢家野 真無得解釋

其實今年tank唔再出AD
將AD擺到暑假先trade先最合理

呀鵝gm有咁醒就唔會唔續wrongdo由ad打到死

仆街呢個劇本我好似見過

結果最後去左雷霆

係 唔可以同時有兩份trade番黎嘅新秀頂薪約

7月前換既話 一定要加埋ki

塞軍除左有young core外仲有19年4-5首輪簽

冇cap bos一係就快手搞ki份約

油頭打緊電話

而家AD本人都要求交易 睇黎佢對球隊已經完全死心
好想贏總冠

潮等緊你

我係AD一定去東岸 就算唔係塞都好
始終易入po好多

冇ad呀鵝下季可以挑戰下太陽個位

7月後應該冇人夠塞軍爭

Bam + Winslow + first round pick

家陣幾時到佢㨂
除非佢又鳩到指定下家囉

出得起籌碼嘅都冇乜邊隊

佢今季內去到塞嘅
真係搞串個party
Kawhi字母本來就養生等po
Ad一到又唔可養生

黃綠大戰架喇

plot twist ad直接去鹿/龍

supermax 又輸了

7月前湖7月後塞 其他都係拓價

呢個時間都係黃架啦
我陽出個pick執牙波 三方trade ok?

今季都去唔到塞

要睇愛GLO喇
依家仲唔出手等幾時

塞會唔會為左AD 平價trade榮叔

不如咀猛換一眉

你當班Young core死架？

垃圾刺表示食花生
反正今季都打完潮

po見

燒鵝gg了

榮縮你肯TRADE駛鬼平咩

多謝晒 下星期仲有場燒鵝

入到再算
太陽56牛都輸得嘅隊

Trade Haywood 啦依家咁廢

Tatum+Brown+kings pick 夠唔夠換呢

換超級球星換去對面岸是常識

今季完約

3方
Ad去bos
Ki去潮
Yc去鵝

係換唔到
一定要榮縮走左先

I'd trade me too for Anthony Davis. 唔通比佢恨到

一係就換約

續份新幾約呢

紐約打緊電話

有冇邊隊可以食得晒短手同AD?

你覺得不拿叫唔叫平

紐約，卜連都得掛

ki
表弟

有新聞話依家去唔到六軍
因為Rose Rule

騎management出名戇鳩
傾屎依家trade完已經有起色

因為榮叔

呢個時候就我腸
腸需要你的時候，你係邊

除非榮叔提早續 ?

做緊glory hunter

腸pick換ball+hart?

真
Ainge有事淨係識打劫，連埋fans都咁諗

你gm係吾皇條狗仲想打劫

無非係一堆到期約個D易搞啫
紐約兩隊
牛仔
大飛
傾屎鷹個D都唔會入局架啦講黎都廢

總之今季應該係點都唔得

求下你去湧啦
巧想睇六星連珠

ok
booker單換ball加hart
James jones唔爭氣

猢起機了

大飛之前想執lopez搞搞個底 睇下jerry west想暑假直簽2件 定宜家即刻換ad

ariza都整唔到番嚟 企開啲啦

唔該潮人醒醒定定搶到ad
比塞狗搶到就gg

ad 嗌trade me

暑假直簽啦
大飛有鬼piece
唔覺得west會為一個人令franchise地震
反正kwahi已係la買屋

你過到西波龍同鹿咩真係

點做到咁明顯
有時仲要送禮俾箭
打好關係的野你唔明

L乜A啫
San Diego啊

JB commit 左
Kawhi 同邊個？武切維奇？

收返anderson is ok，還掂箭咁多傷

西波得羅利 鹿得字母

大慈善家

trade ben

ok咁諗埋腸
第一近la
第二已經phx

其實想知交易模式係點？
AD經理人同吾皇一樣？
咁樣會唔會著數d 如果吾皇想AD黎潮？

啱，無縫接軌

會

突然諗諗

Ben + 到期約應該換ad

I have a plan

依家都係NOP話事
同馬廁 溜馬一樣 射落海都可以唔益湖人

有能力直接換 AD 同今季有競爭力嘅
一定好似 Thunder 當年咁搏一搏
第一時間諗起 Clippers 同 Nets

Millsap+1st rounder*2
Deal?

有著數唔等於話晒事既
kcp條on9有1200萬你敢話同rich paul冇關係?

Anthony Davis將準備離開鵜鶘，已告知球隊未來不會續約。

🏀紫金與綠軍將瘋狂搶人

-

根據Woj表示，AD已經跟鵜鶘球團表示他將沒有續約的打算，並且提出交易申請，鐵了心要離開球隊，這些年球隊不上不下似乎也讓他沒有耐心了，想要做一個改變，根據經紀人Rich Paul(LBJ經紀人與兄弟)所說的，AD想去一支可以贏球並爭奪冠軍的球隊。

-

而這當然是震撼聯盟的消息，前陣子Woj才表示鵜鶘高層並不想交易AD，希望能盡可能留住這位當家球星，但現在AD已經把話講明，球隊肯定要開始找後路，尋求一個合理的交易案來重建球隊。

這也代表洛杉磯湖人肯定會想出手，以及波士頓塞爾提克與聯盟很多球隊都將開始塞爆鵜鶘總管Dell Demps的電話....

-

當然現在鵜鶘不用急著非本季一定要交易掉AD，因為AD還有一年的使用權，以現在交易截止日如此接近，假使沒有好的籌碼出現，我認為鵜鶘不會馬上出手，他們可能會在今年夏天開始策動交易。

除非AD強逼球隊一定要本季完成交易，或是有哪支球隊肯在交易截止日前梭哈力拼AD到來，那這季AD還留在鵜鶘的機率仍不小。

-

假使湖人為了得到AD而丟出年輕球員，這我就認了，因為AD與LBJ的組合能想像是非常恐怖，當湖人得到LBJ後就清楚要在這兩、三年拚一個冠軍出來。

而聽說塞爾提克也將為搶到AD卯足全力，這場AD之爭可能會形成紫金與綠軍雙方籌碼大戰(兩邊年輕球員的籌碼很多)，又或者會有其他球隊半路殺出成為程咬金。

⚠不過如果是這賽季就要拚AD，塞爾提克已經宣告出局，因為一支球隊不能有兩位Rose條款的球員，因為Kyrie Irving有Rose條款，除非把Irving當籌碼換AD....

但重點鵜鶘會要嗎？因為Irving將可以跳出合約，除非保證續約。

-

對我來講心情很複雜，只能靜觀其變了。

如果是AD，那確實是可以換，這也給年輕球員一個適合的舞台，相信他們在其他地方也能越來越好。

-

⬛我的Instagram
➡
✏️ HBK

潮迷要背叛yc啦

bg就話唔捨得millsap
ad就
食蕉

今次分別係
AD trade value 好高

爛網都唔知組d乜柒出黎
連東一都去唔到

你地真係好鍾意hbk

金塊今年個 first rounder 係 Nets 度

AD無幾耐前先話唔走住
咁快俾人說服左

見 Lowe 提出過呢個問題
AD 單換 Simmons，76ers 肯唔肯？

可能油頭打過比rich

lbj-rich paul-ad

20+22

咁大飛都唔會去到西一啦
跟 Thunder 模式基本上最重要係入到季後賽
Show 到有競爭力然後一年365日不斷示愛

係俾戰績說服左
你睇睇
係西13呀

俾我唔肯喎
內線塞撚哂喎兩個map candidate

係咪好似講過成就同忠誠
佢係揀成就？

一定換啦

勇士都輸

okafor表示唔駛被waive了

有mb仲要ad玩復古咩

KG條仆街係到傳教

Lbj引領風潮起
大家都係鬥25架啦

成就同錢
supermax又輸

AD+MB 雙塔
豬閪復活 TRADE走垃圾BEN

又雙塔

Simmons 都係打內線
AD 識射佢唔識射

幾時到會員

點睇都係KG先

問冠呀

豬閪去腸啦
我有神醫

AD你仲有一季半同佢慢慢示愛既
易D既

係kg

Ad 無主動權

生涯末期同生涯壯年
不過你屌kg不如屌Mike malone

第一個叫 AD 走都係 KG

又要搬番要成為top player嘅條件
1.同人講我好忠誠
2.講完之後25
3.做2k封面
4.要打front court

日日派人去睇波
有誠意分

30都叫末期

係佢傳教
當年我皇走之前又係佢出聲叫唔好俾忠誠傷害自己
今次又係前排叫AD快d走

現任雞塊教頭又點25

25系球員始祖

人地一齊做咪顯得我冇咁柒

個個叫Karl malone

其實我覺得太陽有可能會交易 Jrue
理由上應該幾夾？

綠軍champ就組隊 LBJ就25

回帶

“When Anthony Davis suits up for the Pelicans, that’s the best the Pelicans are going to be right there,” Garnett said. “They are capped out. They are playing at the top of the level they can play at. Davis with LeBron James — he goes to another level and that’s scary.

“That’s why he needs to go to a team where he has a chance to hoist the trophy or at least have a chance at going in that direction. He doesn’t have that. Great players need to be with other great players. He is still ‘the guy’ when LeBron is there. They are both ‘the guy.’ That’s why you bring your superpowers together.”

不過鵝搞咁耐都咁閪 走都合理

屌Moses malone阿
mvp轉隊痴Dr j

坦白講 綠軍08組隊 打到12都仲同當打熱火打到g7
你話佢末期真係唔服
差唔多5年都係冠軍競爭者之一

係on9

成日傷

09年傷完你可以話佢係末期
但當年一去個陣末條毛咩

痴亞軍

Asked if the Pels would honor Anthony Davis' request before the Feb. 7 trade deadline, agent Rich Paul told @NYTSports: "They haven't said much, but we wanted to do the right thing to let them know by the deadline so they could do what's best for the organization going forward."

認真講
你話 Rich Paul 私心都好
AD 今次算係咁
真係大把時間俾 Pelicans plan 後AD年代

係
依家講對 Pelicans 好公道

On9
綠軍三巨個陣幾歲
熱火三賤種個陣幾歲

KG就trade去嘅
FOJ??
除左啲垃圾pick同個trade kicker仲有咩

不服來辯

好好人呀
俾一星期你plan

睇你覺得佢個私心影響個交易結果有幾大囉

正確係成年
佢早半季講
Pelicans 唔一定要今個 mid season trade
好多 ground work 可以預早做

我皇個pose

GM 全nba 最垃圾級別

猩猩係咁 唔好咁多要求

你睇佢留唔留埋今年

咁一定挑戰唔到猗同大腸

下季KD痴冠

用你個小學雞腦就難plan d既

Pelicans 真係想同 Celtics trade 嘅一樣可以等多半季
宜家就算 tank 都未必 tank 得切

AD唔係要即刻走既你就講得通
睇埋之後點囉

都好過你呀 炒黃牛賣唔出要原價放

熊: hold my coffee

Solomon hill
Asik

收嗲喇！

廁狗今次柒到

湖人yc變鶘人yc
仲要加埋randle

如果起到機就

點呀真潮

Koby d trade 同簽約1d問題都無

最慘牙釘插手呢

有心唔怕遲

點解我覺得會換左去紐約或者熱火

點解我覺得你燈緊

利益最大化唔到

射落海系列

熱火撚有piece
啲contract貴到

熱水個堆全部溢價又冇潛力連今年到期都唔係
紐約就話有機

本身25榮同JB有傾過去瘤弱組巨頭

it9又贏
佢留抵晒美隊榮叔阻住晒

我成日都覺得
Ad 又無no trade ，一定換東岸

東岸黎計當呢個冬天換，紐約夠哂asset 換

爆po中
安爺爺準備又贏

決心換bam Winslow josh 呢三件
大不了比埋dragic 食張難約再計cap

吾皇傷
觀察班young core
Young core 唔掂 無佢
叫AD準備過黎
完

吹牙
廢老波我老死

如果ad最後冇去潮
潮迷會唔會個個變左做臭g

咁紐約分分鐘法國仔KNOX一次射哂出黎甚至送埋件POR仔俾你都仲得喇真係

我承認

佢話要即走都根本迫唔到 Pelicans mid season deadline 前 trade
場場 DNP 盡 tank 都得
佢就算話非湖不去都一定大把隊9衝搏
但早半季表明要走
對 Pelicans 成個 draft strategy 同 FA planning 爭好遠
真係仆街嘅可以好似美國隊長有咁耐拖咁耐話心大心細
到啲 FA 有哂著落先話唔續

不愧係迷占大將軍

唔好拎我同啲賤種湖比

我決定

應該唔會
因為佢冇講非湖唔去

吃屎啦一輪廢物

佢冇去到數字人

我欣賞你👍

使唔使咁快

表明要走
同放風
呢兩個動作分開黎睇好D
不過我覺得依家放風似放俾潮睇多過燒鵝睇

潮人班後生打到碌柒咁全世界都知
潮要同鵝換一定比鵝有大食大

reggie jackson+drummond換ad

今季兩件垃圾黎架喎

真心想知除左個市場，去瘤同留鵝有咩分別

一陣唔去潮又變PG二號機
明明未曾擁有過都要比你插

如果塞軍先清榮叔
美隊+n個pick換ad
再下季自由簽名叔

唔好忘記young core畀人話連Thon Maker都trade唔到

我出賤種廢物ben

大市場已經做到好多野

Nop有主動權架ma

一開始都講咗私心點都有
但無心留嘅一定係越早講越好

瘤清哂約
大market實有星
基本上肯定zion/rj

換占士

已經好大分別，ad去瘤可以吸多一兩粒星去

+到期約s 即trade

禾刀想比其他人賺下

抽到就係嘅

知想去潮
應該會放去Toronto

就係紐約呢個地方咩大優勢
有一容咩易有二想黎
而且紐約如果搞掂到TIM仔同LEE呢兩份約
下年大把CAP

紐約出Knox + pick + 野即換啦

成年時間說服佢留

係 佢剩係迷猩猩

果時melo夠話引到一兩粒星，最尾都係失敗

都係個句
唔信silver唔造俾佢
Stephen a Smith, jalen rose都有講過zion係nyk會點

邊個講

連登會員

賤種AV吃屎

出年潮LBJ+KD+AD，艇Irving+Butler+Leonard

melo a米 dpoy拳王 kidd
點都叫做有一兩粒星啦掛

今次我就幫av啦

除非 AD 唔出場
有佢隊波係東岸好難 tank 到盡
而且個 pick 一定去咗 Pelicans 度
Zion/ RJ 唔洗諗

我地火箭出4000萬牙Paul

大飛有能力食晒三個？

講真我覺得lonzo去到鵝可以打得起 他加何年希可以做最強defensive後埸

大家都迷占
唔好咁 ok？

美國本土好似某場之後用yc total stat同thon maker比
Thon maker完勝
然後抽到笑

我決定幫av

郁到意粉就得

占迷再戰賤種猢

又話幫av

你睇佢前一句就知鳩UP緊啦

Bloodblone

ad有冇話要去衝冠隊?

仆街笑死

冇

佢有話想要成就

我反賤種沾屎

Roster construction 黎講佢地應該係要 Kuzma 同 IG
不過有個可能性係佢地索性 trade 埋假期

我潮球迷又要打丁

但冇指定下家咪得

本是同根生

此前有報導表明一位你身邊的消息人士透露，錢並不會是你是否接受鵜鶘送上的“超級頂薪”合同的決定因素。你將如何排除錢的影響？

Davis：“我從沒說過錢不重要，那是因為Yahoo體育的記者Chris Haynes問過我關於金錢和成就的問題。在那種情況下，你的成就會是永久的，而錢可以賺來和花掉，但對我來說，我想要取得一番成就。因此在那種情況下，如果你在金錢和成就之間選擇的話，我認為每次都會是成就。”

都係迷猩猩 又係痴線

但要紐約出19年pick 又好似好難

你話好多時間又唔係
好睇ad玩唔玩逼宮
Rich paul實有潮內部料同ad講

唔出個 pick 點爭贏

湖人三少交易流言頻出，聯盟球探：Ingram上限更高，庫茲馬得分強！

根據洛杉磯時報記者Dan Woike爆料，目前聯盟中的一些球隊對於湖人三少也進行了各種評估，其實還是對於湖人三少的上升空間有一定的瞭解，而近日的湖人也是關於三少的交易流言頻出，湖人的跟隨記者也是爆料稱他們會利用湖人三少進行一些交易，追求一位超級明星，時間在2月8日之前！

當然如今的湖人三少其實交易價值還是有的，每一個人都是有自己的特色，說到了球哥Lonzo Ball的時候，他的優點和缺點都是存在的，尤其是Ball的傳球以及控制力很強，不得不說Ball大局觀很不錯，但是進攻能力很是問題，這也是被對方經常放的問題，因此說Ball很難成為球隊的領袖。

一個聯盟東區的球探也是表示，他們覺得目前的湖人三少最出色的是庫茲馬，因此目前的庫茲馬得分能力很厲害，而且庫茲馬很穩定，同時現在也有了一定的防守能力，只是庫茲馬的上限並不是很高。

最後西區的球探在說到了Ingram的時候，他們也是覺得Ingram以他的身材，不應該打成現在的樣子，所以說Ingram的上限會更高，未來的會有更好的發展。

屌
如果組到巨頭
要pick有用

睇你視唔視乎網個時係唔係巨頭

平行時空?

想知潮po嘅人點諗

網自己覺得係巨頭黎咪得囉

班潮人young core入面鵝起碼四揀三 正路就應該Kuzma+ball+hart 前兩個就睇下養唔養到做all-star hart就bench piece

Ingram呢啲垃圾不要也罷

點同牙

講緊NY係AD+KI/KD/JB/KL其中兩個

ingram上限高由出道講到依家 但佢仲喺下限徘徊緊

瘤唔出選秀鵝彩你有味啦，佢班新仔吸引力唔大，到期約對佢地作用又唔大

佢啲高階數據柒左啲

Knox 加野加20pick 夠換啦

本身Porzingis 就好大嘅
但跛左

清唔到tim同Lee 掛

條廢柴波走到+AD黎
Sunny會成為最大贏家

實有方法架

KL就唔使諗
佢加卡舅一定車番去LA

佢要大城市啫
NY好差咩

仲好添

99台直播
2/2 11:00
火箭對金塊
10/2 09:30
雷霆對火箭
23/2 10:30
爵士對雷霆
24/2 09:39
火箭對勇士

佢間屋都買左
San Diego 最近係LA

買過間唔撚得咩

瘤約應該打電話搵安爺爺要榮叔啦

全撚部閪岸
吊你老帽

竟然垃圾雀仲有機會上viu

佢地買間屋駛唔駛一千萬美金

買十間都夠啦

睇你點柒

你冇理由唔知佢鄉下係San Diego 佢年年都番去下話

咁多火箭

驊哥愛隊

點解係打火箭
好彩2月2唔得閒睇

睇下潮留唔留到ball/kuzma其中一個
計cap, kcp 必trade
Hart無乜用
Ingram同而家隊潮唔太夾，trade對兩邊都好
Kuzma夾到lbj，但ad黎嘅話位置重覆左
留到嘅話好似留ball最好，唔食球權，有防守，rr9打返second team帶bench

紐約極限操作既可能下年已經係東岸龍頭

想睇25榮比人當condom

東岸球隊皆是垃圾

希望腸執到假期

咁就好睇
不過入得塞就預左
Pp34真塞名宿都gg

依加聯盟第一第二都係東岸

不過其實都岩
東岸早開波
567點有閪人睇

PP34條假名叔湖狗黎

比人清洗抵撚死

你真迷占又唔見你死

3場火箭痴撚線

去得邊

東岸人作客西岸咪得

迷占得永生

呃下鐘都好呀
新年流流 去拜年又冇野講赤口又怕鬧交

迷占一直贏

你地做一世誠哥奴隸啦

咁我即死了

今鋪潮真係要all in la
All in完ad幾乎肯定off season可以簽埋KL
仲留yc做乜

未必夠cap

交稅咪得
豪門就係要財大氣粗

唔過hard cap咪得

大城市有錢

知唔知Salary Cap點玩

好似巴黎咁買人

我承認
組隊既野 你最熟

不服來辯

FOJ=開創大組隊時代嘅賤種

我承認佢冇黎到數字人組令我更迷佢

Agree

D 占狗一定拉kg黎擋

你偶像=FOJ=開創大組隊時代嘅賤種=猩猩

對自己偶像既野熟真係基本要求

咁點夠佢玩
迷到咁

睇黎今次無得嘈 trade value 了

喂喂荷里活

有大老占

買左日本未

戒左了
過返個肥年

買日本晉級夠過肥年

輸左乞食都似

日本對咩先

屌你老母垃圾權唔覆機

去左同波比食飯

有坤狗+王晶=唔洗睇

唔好同我講你地有睇

Lol個隻?

呢到咁多tvb fans實有

Kent

微臣董昭

好笑到停唔到🤣😂

熱門個個

垃圾人種
專睇垃圾

如果抽到狀元
同公牛 紐約呢種可以靠球星吸引其他球星嘅隊換仲實際
自護如果唔傷真係前途無限
唔係班蛋散可以比

認真 我連有坤狗都唔知

之前睇香港01有篇鱔稿話依套野接到大師哥班

大師哥太正

耶～～～

天嬌

達狗is敗筆

垃圾蔡思達

垃圾癲濟公

tvb打手

垃圾迷占臭g

湖人trade ad 下年簽leonard omg

Rockets@Nuggets Viu TV02/02/201911:00 AM
Thunder@Rockets Viu TV02/10/201909:30 AM
Jazz@Thunder Viu TV02/23/201910:30 AM
Rockets@Warriors Viu TV02/24/201909:30 AM
Bucks@Lakers Viu TV03/02/201911:30 AM
Warriors@76ers Viu TV03/03/201909:30 AM
Celtics@Lakers Viu TV03/10/201910:30 AM
Warriors@Thunder Viu TV03/17/201908:30 AM
Mavericks@Warriors Viu TV03/24/201908:30 AM
Hornets@Lakers Viu TV03/30/201910:30 AM
Trail Blazers@Nuggets Viu TV04/06/201910:30 AM

終於有一場有得睇doncic

有冇All Star 直播

no la

如果一開始就trade實會俾真猢屌
所以咋傷耐d 等young core自己柒 扭轉風向先ad先嗌trade

湖人若想得到濃眉，必須要出鮑爾庫茲馬祖巴茨和首輪簽

虎撲1月28日訊據《洛杉磯時報》記者Brad Turner報導，關於已經提出交易申請的的鵜鶘球員安東尼-戴維斯，消息人士透露，若湖人想要得到戴維斯，其交易提案必須以朗佐-鮑爾、凱爾-庫茲馬、伊維察-祖巴茨和首輪選秀權為起點。
此前據NBA記者Adrian Wojnarowski報導，聯盟消息人士透露，湖人已決心通過交易得到戴維斯。
大多數NBA球隊都會去探索交易得到戴維斯的可能性。安東尼-戴維斯的經紀人里奇-保羅表示，他還沒有給鵜鶘一個他們偏向的交易下家。

唔要B？

Btw ball爸會唔會開屌
佢123號潮人榮休夢可能會玩完

唔到佢嘈

愛滋佬話之你啦

我湖要星要冠軍呀

其實唔難，
Hea打博pels放棄，
一個華麗轉身再投入潮人懷抱

即刻打斷自己隻腳做手術唔比Trade

la之子

原來牙波架仔傷係咁解

黄綠搶人大戰 鵝會揀邊邊呢

Chris Forsberg
✔
@ChrisForsberg_
The NBA trade deadline is February 7. Who do the Celtics play that night? The Lakers, maybe their primary competition in the Anthony Davis sweepstakes.

NBA schedule gods strike again.

9:42 PM - Jan 28, 2019

暑假先trade後一定塞軍吸引D

出Ingram + Zubac + 首輪簽
留返Ball + Kuzma 好過啦

Ball 同 AD pick & roll 拆你屋都J 死

2月7號 ad大戰

鵝:嘻

Ig人地話唔要呀

塞應該唔會出irving啦

當作燒鵝係大腸

條25想同我皇重歸於好就難講

AD咋，kcp單換夠啦

3方?
榮叔去湖
AD去塞

問題係唔清走榮叔7/1前唔可以trade到ad

Ball kuzma zubac 先換到 其實都值既

一定值 問題係鵝肯唔肯先

唔要ig

呢個唔係鵝開既價來架咩

傳咋

如果真係狗衝左啦

鵝識波

以示誠意
Ball kuzma zubac ig 啦
ig送嘅

Ball 123 is ok

無聊一睇 以前既富好j到

反而以為重建隊Ingram 係最值

Ball 同kuzma偏插件型

佢拍波唔助低既

湖就一定要出ball哥同kuzma 咁如果塞剩係出brown smart哥同20年熊仔pick(抽到前八嘅話) 咁點睇?

鵝:New Phone Who Dis

唔出tatum講經咩

Jaylen 一般過一般

Irving同AD有羅斯條款
今季唔可以同隊

Romeo and Juliet

拖到暑假就難講

出Tatum 都抵啦其實
榮縮+Ad

騎士:?

先唔講player
攞熊個pick真係講笑咩

熊話要連tank兩年其實唔難
你咪AD嚟博2021unprotected囉

先假設湖All In YC咪得 反正有LBJ+AD 暑假一定搵到第三隻Star 差在係邊個
無AD 湖暑假有排愁 搏KL一個

咁問題係Boston出咩Package 先可以令鵝唔要堆YC
Tatum + 隊長(match salary用)+ Rozier / Picks?
至於個Rose rule 一係Trade 走榮叔 (expiry contract) 一係叫佢提早換約咪搞掂

Tatum 去到鵝冇人 carry

Kings 同熊個pick 都貶值緊

邊可以呢個時候換約

反正佢都曼巴精神病上腦

水鳥正路而家點都唔同你trade 等完季你幾隊慢慢爭餐死 睇盡量拎到幾多

所以除非湖人allin唔係燒鵝一定等到暑假先trade

問題係ad manager係rich Paul

嗌得TRADE ME 多數都唔想係個度打多季
如果真係拖到暑假 塞仲肯唔肯出咁多都係問題

我就話醒既湖人而家allin都唔換 反正完季你塞湖兩隊爭起上黎一樣要allin 你到時仲可以睇要咩人 反正ad又唔係即刻完約 急咩

難保到時nop 好似馬刺咁換個ddr當賺呢

呢期最快交易日係咪2月頭？
我睇篇新聞話AD可以要求盡快交易？

一隊明明重建緊打出嚟唔差
另一隊明明今年爭入po點知食哂屎
so9sad

好似7/2？

咁都係有得選擇下 水鳥自己on9啫 而家好似迫住要啲YC咁 反正我既意思係 你要潮堆YC 暑假一樣可以要 但個時市場上有更多選擇 何必而家急住做決定 你而家唔換ad都吹你唔脹

2月7號Deadline

我又諗諗下，會唔會夾張爛約同華盛頓換wall 呢

呢類類似既offer

換嚟做乜鳩

Facebook 啲人唔知真心定假膠
Kuzma+ball+zubac+ pick
都話贏粒糖 ，輸間廠

GM應該啪咗丸仔

保下票房啦

唔係隊隊都諗冠軍既

Wall有咩票房？
仲衰過Griffin

咁mcgee搭拳王算啦

以前好似吹過幾個月係rose接班人

有無咁差呀

前兩年仲係東區第一控

你ad都carry唔到班垃圾 仲想wall可以帶到啲成績keep票房 你wall打水鳥真係食住佢份大約tank都似

短手今季幾撚勁喎

潮人個奪冠賠率係咪真事
聯盟第6 西岸第3

正路，如果呢十日trade得成
有得賭我賭會去紐約/熱火

夏天就太長遠，無人知

要記得湖人仲有條友㗎屌

利申勇士冠軍100%

但playoff 除左勇士，仲有邊隊敢講自己贏到lbj既球隊

有我皇playoff is must

殘廢玻璃狗
比盡rondo+kcp+lance
唔trade就食自己
可以拎b仔做贈品嘅

比埋glmj svi

Griffin唔差啦 Wall未到唔打得 但係西岸啲星級後場比就差咁啲囉 賣票黎睇
戰力上trade wall我覺得大腸可以諗諗既

送埋愛g lo個女俾你

佢all star 之後先復出喎 ...仲要miss多幾多場 ？
入唔入到季後都成問題啦 仲奪冠？

紐約似啲 有曬條件allin 熱火啲人相比好似差啲

要衝嘅衝到嘅
只要潮唔好整個6連敗嘅

好似話隨時出得

吾皇要玩allstar做隊長 斷腳都要打

咁難啲

Trade ad 炒禾少 統一潮迷
我皇成功控制潮人

吾皇玩政治一流

假設nyk trade 到
清埋啲爛約，summer 夠唔夠開兩張max

要清到tim / Lee

jb/kaiv zion kd por

LA同NYK搞到我好想快啲完大結局睇NBA2

Por仔今季仲出唔出到

No

no，出返嚟要打c啦應該

係咪斷acl
一陣出番黎變到隊長咁

西波反正都all in今季
Og+ibaka+pick有冇得諗

比起湖/塞/nyk 差好遠喎
Ibaka+ 個唔係lottery pick冇咩用

ibaka

波 b 牛 豬
Champ 左一半

Pelicans

可以再加野既姐
咁如果溜出 turner/sabonis + evens/cojo/collison3揀2+ pick?

好唔吸引

其實燒鵝要trade既話應該都會想要個後生側翼?
咁既話真係湖塞會吸引啲

暫時睇trade deadline 之前 湖/nyk似offer 到最吸引既籌碼
AD 揀呢個時候開聲，都似係想比潮機會，因為塞要offseason 先有得玩

AD好似近排先轉做rich paul?

想知nyk offer可以有幾好

波神之外全部都可以放上枱傾? 唔熟瘤

呢次trade唔trade到後話
不過擺明ad想睇湖誠意

波神都可以出啦，驚鵝怕por 傷到唔知點

瘤連波神都出就即係自己人都唔知佢打唔打得番起啦 仲邊會咁易收

Rich paul同吾皇咁撚熟
唔洗估啦 下話？

咩理論
咁nop想要個養傷中既ball咪on9？

其實認真可以用吾皇換
1黎可以補到湖人最弱個大前位
2黎吾皇阻住yc成長 而且冇佢既話成隊波smooth好多（好似係）
3黎ad都係yc 可以集齊5個yc比湖迷玩育成

嗯

一早知
Lbj 無得say no one

76ers肯出ben，單換都夠啦

波神傷acl喎

吾皇份約太爛
廢老簽4年送都唔要

認真咁講 好彩pg冇去到湖 喺湖未必打到宜家喺okc mvpg嘅表現
利申：ok年代湖迷

有吾皇餵波都打唔出

冇阿龜點打得出?

Wa 好有point呀

咁冇得再笑yc
睇下我皇玩唔玩多陣政治加速trade ad

Rich Paul 老細就係呀占

Pelicans Want Lonzo Ball, Kyle Kuzma, Ivica Zubac, 1st Round Pick For Anthony Davis

唔要IG

咪同尋晚一樣，你尋晚跌左落屎坑？

瞓咗

Cousin 冇野呀嗎

我一早講左送吾皇出去㗎啦

送左嘅leonard klay就肯嚟啦

ball klay leonard kuzma ad

ig求其換野返嚟

b換到薯片嗎?

我皇：3 for 1 ad咪有位俾melo

The Bird Writes
@thebirdwrites
Teams we hope to hear from:

@ptknicksblog

@BullsBlogger

@celticsblog

@NetsDaily

Sorry
@LakersSBN
, you just don't have much to offer.
9:18 PM · Jan 28, 2019 ·

水鳥個Fans Blog

的確 2月7之前你都係得潮人一個option

流馬30秒失6分

年初三大家一齊同登子開年

而且假設塞軍唔會有任何改變之下

我地出allen crabbe+jared dudley

送musa

廢老換randle ad perfect wor

Ad去潮 露寶或成最大輸家

打咩

傾屎

垃圾就緊係當贈品送都唔會要

Hart重有用過佢

大把潛力 next kd

留到ball LBJ 其他任你揀，全隊拎走都得

唔出ball人地點解要trade

咩事？

心有3分又夾吾皇 冇得比

快攻上籃比人抆住落地 表情痛苦
但而家好似又無嘢

Ig如果trade唔走 ig或成最大贏家

快d走啦，拎住垃圾當寶
0分都夠膽死

另一個玩政治人才
一個打得差搏冇人要
一個整傷自己搏冇人要
全部都係天才

不得不佩服我皇玩政治嘅技術係一等一
連潮人都控制到

ball 咁廢唔洗要啦

可能朕叫佢扮廢，然後ad黎到即刻打到曉飛next kd

拎番個波自己玩既手感仔勁到

強

唔識炒，半場已經垃圾時間

真係唔知點解平時唔比佢控

場邊嘅佢變咗仆街仔 呢下幾好笑

手感籃球

ON9 手感hot到

痴線半場step back

傷害球隊
間唔中好喇

廁狗又逼害潮人

要俾啲希望其他隊先

垃圾Dlo收皮啦

聯盟調查AD提出交易案 可能會罰款

據著名NBA記者Adrian Wojnarowski報導，NBA發言人邁克-巴斯在今日表示：“在閲讀了
關於Anthony Davis的報導後，我們在今天早上（當地時間）開始了一項針對他的調查，
目前此項調查正在進行中。”聯盟調查的其中一個原因是：這是由經紀人或球員公開提出
的交易請求。Davis可能會因此被罰款。

咪又係幾萬
散紙黎

thon maker 唔罰？

屌明明又咪係Woj報
邊有自己公開
之前自己公開想走jr smith, kanter有罰??

到時jrue嚟我雀

聯盟不嬲選擇性做嘢。
唔俾bertans 參加3分賽，仲要講個傷人自尊既理由。

你收尾重有兩場潮要玩

個𡃁妹畀curry 件波衫畀Klay 簽

Nets G Spencer Dinwiddie has surgery on right thumb

挑 who怕who阿

Derrick Jones Jr. of the Miami Heat is out for at least six weeks with a pair of bone bruises in his right knee.

But tests performed in Miami on Monday showed no structural damage, only the bone bruising.

屌你感謝主

curry真係搞灣哂成個nba

雞塊想做番西九塊？
呀熊都炒10度

使唔使咁早出嚟燈阿

傷幾場
young core 就由無價寶跌到落快d trade(無論係愛G佬定球迷心中)

屈能到

好cute

離撚晒譜
5分線Step back
教壞細路

咖哩做乜斷左隻手

潮迷都要奶番佢鞋底

呢D咪帝王御臣之術

屌 我咁撚樣都笑左

公鹿無告

騎士無告

只係kd太強 其實ingram作為一個roleplay球員算不俗

話klay cute得唔得

Magic: 我皇係黎養仔
半季之後
Magic: 我地會trade for star

淫k係佛祖
你會唔會對佛像講好cutie呀

養左半季，係時候比班細嘅出去闖下

新奧爾良YC隊

尋晚係湖offer呢個🤨

仲要有Randle

湖人召開會議，給鵜鶘三少，不滿意可以再加！

我依家好期待紐約會俾咩價

隔離個細路著住boston 外套要人幫佢簽個爛鬼手機殼

Ig呢幾場場均廿分都比人反
屌你老味

por knox 1st rd pick tim/lee

Smart咁準嘅今日

我皇：朕非亡國之君 朕乃篡位之主

睇黎curry真係好想上shaqtin
上次咁都上唔到
今日又黎多次

人地唔要留返俾你地慢慢丁

無哂上面果堆不如留鵝

鵝話你地可以留ig呀

Btw 潮想叫人食埋ig啫 美其名叫加碼

個offer 唔係潮出架咩

咪係 如果係鵝出 湖唔即刻接受真係on9

Pelicans Want Lonzo Ball, Kyle Kuzma, Ivica Zubac, 1st Round Pick For Anthony Davis

傻啦NYK wo

未來第一☝️人同現任第一☝️人

ad一嗌交易我
皇就即刻復出
睇黎係AD要驗貨

大家都rich Paul
點會唔知我皇好到邊

唔係咁簡單架= =
一個只係岩岩合作既經理人
一個由03年玩到依家
話透露就透露咩

表弟其實仲好撚勁

有呢D隊友我都勁啦

IG 份約點同 食 呢個字扯上關係

呀tim lee kanter fake ai+ pick = ad + 其他人

Kuzuma 轉ingram la diu

睇黎禾少有先見知明，練定IG 打pg 知佢會留

你揾個PICK另外清啦牙TIM同LEE
要鵝食哂離譜D喎

所以都係個句
2月7 trade就得我皇一個option
2月7後都只係黃綠大戰

想像唔到紐約人起機

留kuz係lal就傻仔啦

你都傻既
2月7後咁我可以肯定紐約攞硬狀元都似

當然係無可能

西塊

講明要去爭冠球隊

佢去左就會係

Thunder 用水行俠+ schroder 偷唔偷到雞

爛泥扶唔上bat

Free agent
Kaiv kd jb kawhi 揀二

Sam Presti有Demps裸照可以諗下既

佢去左 下年分分鐘夾埋榮叔過去

表弟

Ad邊有主動權

有主動壓燒鵝價嘅權

今日隊湧有冇邊隊打得贏

nyk 大把cap

東岸明星隊都唔夠打

嚇死寶寶了

下年留Klay 同 表弟
唔要green啦

勇 準備3連霸了

大陸app 係on9啲

又黎挑戰Shaqtin a fool

Hayward 又係0分

係咪特登打到咁鳩 唔想俾人拎黎trade

戰術地位又冇
平時又唔敢出手，淨係行行企企
都幾難打番起

3200萬0分

30m 一年 已嬴

佢似心理問題
冇咁易打得番起
只係些路迪隊波邊會有時間俾佢慢慢黎

美隊真係有o的慘
對抗又唔掂依家連射波都air

安爺爺出名同lbj一樣 冇耐性

雞塊輸埋嘅
今日露寶或成最大贏家

又唔好賴安爺爺住
依家係一黎係戰績要壓力
二黎同位有新仔要上位啫
佢未TRADE之前都唔好屌住

主要係佢pp34都trade得走
都冇咩做唔出

灰熊講完marc同conley可以交易之後 兩條友勁到

結果兩個都係熊仔終老

雞塊

黑暗兵法

Trade Jokic

Per @ZachLowe_NBA: New Orleans made Nikola Mirotic, Julius Randle and E’Twaun Moore available for picks over the weekend.

牙牛please comeback

反正都要走，點解要幫你坦

打撚到你坦唔到啦

今日第4節表弟幫sabonis 上堂
撞又撞唔走 頂又頂唔開

即刻諗起城城

Cousins去勇狗根本令到成件事無得玩
依家未回復至5成都咁強
回復番7成真係

真係無諗過會Trade Conley

簽張咁既約, 邊個會同你Trade?

唔順超當初又唔高少少簽

哪有CAP

咪係
大家唔俾錢咪玩串個party
我係pelicans大家唔俾錢我咪trade去勇囉
green+livingston+2025 2026 first round pick

二姑+生命石夠換啦

露寶贏波日

鵝唔留表弟 wrongdo
間接迫走AD

其實只係戰績

Dloooooooooooo

季初個D真係虛火黎

一開季，米佬明明屌打表弟
又all star 又盛

然後全家富貴

老表d基本功同地板流好紮實

當佢運動力因傷得番5成都屌打nba一半以上中鋒

米佬勁過表弟啦

一開季熊都係西一添啦

太陽應該想要呢類pg

出得23分鐘

防守始終係大問題

講到上年有得玩咁

痴線出48分鐘咪52分

波縮唔傷咪有
好似係

但前年+銀仔
我覺得騎士真係有得玩
差少少，真係差少少

Dlo入選唔到明星賽
我將會遊行至美國NBA總部示威

有無人join?

連登d傻閪燈西

一早批死nop無playoff

我

唔係話ad唔勁
Ad係好撚勁，個個都想佢去自己愛隊

但真係仲未到carry 一隊波既lv

定啦

一定入

第一場唔柒嘅話可能4-2埋齋嘅，都係湧贏啦

舊年game 1 都差啲贏

個年騎士都係歷史級別強隊黎

唔知點解好想鞭屍

邊個話米佬勁過表弟

同埋幾年前dantoni話要比harden學nash打控衛
邊個有份笑佢比系得上nash

多謝你 學友

前年wo

唔係kd 分分鐘lead 3-2

講靚仔嘅話其實都啱曬

登登拉登咁

有份笑lonzo Ball d傻閪呢

@sunny@snsd

1001

呢個可圈可點
邊個笑dlo

又黎花式輸波